點解冇人藤條教仔教番好何妖？

「棒下出孝子，嚴師出高徒」
香港人係咪應教番好我地個契仔，人人都會做錯野，我地係咪應該比機會佢改過，教番好佢，以其人之道 還治其人之身係基本

Push

佢老豆老母咪親自黎緊囉

整合左啲相方便大家

我懷疑單野係巴打做嘅！

我地要代佢過左身嘅父母，教好佢呢個不孝子